Winnnie The Pooh車已炒

小弟既垃圾網

炒車撚不願面對，陪葬都講得出

手機睇死人

仆街，陣間執

係咪即係Disney寫Web嗰條友on9？

係，content team on99

乜9都睇唔到

手機版爛左css，我依家build緊個網

咋架

sor個網太大舊

呢d係唔係就係it人既語言?
其實唔係幾睇得明

fixed

巴打可唔可以睇埋 Mickey個網係咪冇落redirect?

調翻轉睇 係全世界都無咗呢個page 根本係全世界(除咗美國之外)一齊censor

大公司IT冇理由會犯呢啲低級錯誤
唔UAT就直接launch？
而且發生咗咁耐都冇人打算改返個網
會唔會係特登redirect錯

正常點都有d野出

香港

全球「和尼畫」
#XinniethePooh Challenge

「和尼畫」挑戰
1.畫出你心中所想的維尼圖
2.留下你想對習維尼講嘅說話
3.放上ig、fb、twitter，tag #XinniethePooh
4.tag 1-3個你想佢一齊畫維尼嘅朋友
5.被tag嘅朋友一齊畫維尼，讓愛與維尼佔領地球，推到畀習維尼本人見到

"Xinnie the Pooh" Challenge
1. Draw your own "Xinnie the Pooh"
2. Write down what do you want to tell Chairman Xi
3. Post your work on ig, fb and twitter with tag #Xinniethepooh
4. Tag up to 3 more friends to draw together!

唔止謝sir，連er er er sir都……